有咩好玩既遊戲係單人向而極著重劇情？（eg：The Last of Us）

有無更多呢類遊戲？

Nier:automata

witcher3

我玩過呢隻都唔錯

Uncharted

BioShock

Gameplay 好好玩 但劇情好似d 荷李活式popcorn movie

Life is strange
故事好感人
角色描寫好立體同有代入感
Witcher揀親choice都係令你揼心口
但呢款係真係比你去救身邊嘅人

Tomb raider

人中零

都係飛簷走壁咁
當自己係電影主角囉

彈丸論破

劇情好例牌

識貨
佢個時空穿越好嚴謹，由頭到尾都冇破綻

until dawn
beyond 2 souls

beyond 2 soul同heavy rain

但可惜人氣真係好低，可能外國會高人氣啲，但香港冇咩人識，講劇情佢係近年遊戲一定有top5

冇計 出係xb1上面

無雙8

冇人講 no man's sky?
連登仔好打有限

留名

鬼畜王蘭斯

正想講

Hellblade

telltale walking dead

係咪因為香港少人玩歐美game所以Quantum Break人氣咁低?

香港無人玩xb1?

你講No Man Sky 先好打極有限

persona5

其中一個原因啦，仲有係因佢一出個陣係xb1獨佔，之後過左成半年先有pc版

係

No Man Sky

唔係喎...我見外國人氣都唔算好高呀.....隻game有d雷聲大雨點小.....
概念我好鐘意但gameplay同故事都唔算好好.....
可能佢之前整既max payne同alan wake太正....相較之下QB就差D

等緊5月隻detroit become human

留名，劇情game真係好正

Undertale

the walking dead
每次選完啲choice都會諗返原來我咁仆街

我覺得Metro 同deadspace 都唔錯
bioshock 玩左一半 世界觀好正

唔駛諗即刻答

16年既時候xbox one銷量應該大約係ps4既四成幾，點解香港會變左無人玩?

WOW

xenoblade 2

valkyria chronicles

steam好平$119

好玩又劇情好正

你指xb1係香港有4成幾?以我所指係香港應該冇，所以我都係上reddit傾呢隻game多，外國好多正評，反而香港冇人識，真心想佢出2

Metro

岩岩爆完

psn 都係$40

Max payne rockstar㗎喎
Quantum break 同alan wake係remedy game

Bioshock 1 and Bioshock Infinite

2 都好玩，但劇我就認為1 同infinite 正啲

Fallout 每個valve 都有唔同故事